想擴闊社交圈子而去教會真係錯誤選擇

教會裡面有d人真係好on9，又成日講耶穌佬
真係煩撚到仆街，個氣氛真係好奇怪下
利申：去過3，4次之後頂唔順走撚左

你離開教會佢地就會唔認你
算咩朋友

駁唔到
你唔返一排已經唔會再理你

如果你走果期，有其他教友一齊走
佢地會覺得你帶走啲人
就會群起攻擊你

不過有d都幾好，真係會認得你同whastsap你講教會有活動叫你去，不過由於好人得制，唔習慣同呢d人做朋友

思古井

冇信 有啲friend 個個星期都要去 其實去教會有咩做

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

試過有條友同我講返教會係一種責任嚟，唔返就冇責任心

唔洗狂開post洗板啦

咩黎？？

準備緊開新post?

你邊位阿大佬，無啦啦係我個post到留堆咁嘅野

教會裡面唔講耶穌唔通講佛祖呀？

佢地係無時無刻都講，煩過煩膠

要睇邊到 好多好淫

唔覺，通常成日去教會嘅女仔都係好純好乖

請介紹

1001 post都俾人撚狗咁撚
不如你深潛算鳩數啦
柒到唔敢睇

我召喚d巴打入黎㗎啦

屌邊度，我Book定車

你點吹雞叫到咁多人入去撚狗

sor囉, 玩到樓豬潛水

嗚，終於有熟悉的面孔出現了 上個post玩得好開心呀我地

唔係我叫㗎，我都係路過忍唔住

打完鋪機返黎就1001咗 樓主都係冇再出現

我訓醒見到都唔知做乜鳩
1001 post吸引到咁多人入去一齊撚狗先係奇蹟

Btw條支那狗又改撚左名
以為會冇人記得咩屌

佢開錯台, 唔應該開係娛樂台比我見到

娛樂台手足俾個讚你
利申波台狗

樓主早晨！！！

早晨巴打！

喂屌你唔撚洗訓架

咁教會本身就唔係比人用黎擴闊社交圈子
即係你入m記然後屌佢點解無蛋牛治咁
咁屌好無謂

咪就係

唔知八點半樓豬做緊咩呢

諗緊下次開咩post好

樓豬講得好😂

傻閪先去教會識人

嫐巴

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

hi